齊心啦，聽朝罷，七個區點會少得你!

為社會，為個家，決心撒回，
人人罷市，齊來做齣好戲，

齊心啦，聽朝罷，七個區點會少得你!
要相信，香港人! 各階層! 無得褪! 政府震!
克警太多，無得避!

大家聽朝八五要爭氣!
跟你守護屋企!

改得唔好，但聽日加油

罷!